德/法 Amazon 代運

想問下巴絲打, 德瑪或者法瑪你地會用邊間代運

留名學嘢

pish

冇巴絲打係德/法馬買野

屌你冇人上德/法馬架

第一次用shipbao 就比佢騙重，label寫住1磅冇續重，機就寫1.1當两磅收，到依家幾日都冇人應機，十八蚊我咪豪比你，以後唔用你加唱衰你姐